## Тестовое задание для компании "Жилфонд"

[Задача](TZ.docx)

Выполнено И. Шкуратовым, 2024
(**Laravel 10, PHP 8.3**)

Развертывание проекта:

- Клонировать репозиторий на свой веб-сервер.
- Установить зависимости проекта через composer и npm (`composer install`, `npm install`, `npm run`).
- Создать пустую БД для проекта (при разработке использовалась СУБД MySQL 8, но можно использовать и другие подходящие).
- Создать .env файл в корне проекта на основе .env.example и добавить в него настройки созданной БД.
- При необходимости изменить настройки конфигурации приложения в папке config и т.д.
- Выполнить миграции и сидирование с помощью команды artisan (`php artisan migrate: fresh --seed`).

Скриншоты:

![Каталог](catalog.png)
![Корзина](basket.png)
![Все заказы](orders.png)
